<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NguyenLuan++</title>
	<atom:link href="https://nguyenluan01.github.io/-/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenluan01.github.io/-</link>
	<description>Chúc mừng bạn đã được thêm tên vào DeaThnOtẽ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Sep 2022 00:55:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Blockchain</title>
		<link>https://nguyenluan01.github.io/-/blockchain/</link>
					<comments>https://nguyenluan01.github.io/-/blockchain/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenluan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:19:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenluan01.github.io/-/?p=69</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="69" class="elementor elementor-69">
									<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-97360ee elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="97360ee" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8b103a5" data-id="8b103a5" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-11d5400 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="11d5400" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.7.8 - 02-10-2022 */
.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=".svg"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}</style>												<img width="308" height="86" src="https://nguyenluan01.github.io/-/wp-content/uploads/2022/09/logo-1.png" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
				<div class="elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ec73e9a" data-id="ec73e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
				<div class="elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d24aed5" data-id="d24aed5" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
							</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenluan01.github.io/-/blockchain/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title></title>
		<link>https://nguyenluan01.github.io/-/abc/</link>
					<comments>https://nguyenluan01.github.io/-/abc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenluan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Aug 2022 01:20:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenluan01.github.io/-/?p=7</guid>

					<description><![CDATA[TOP NHỮNG MẪU GIÀY BÁN CHẠY NHẤT 2022 Thời trang vốn là sự xoay vòng của những yếu tố cổ điển và hiện đại. Và chúng ta không thể chối cãi được rằng, cho dù theo đuổi xu hướng thời trang nào đi nữa dù mới hay cũ thì chỉ cần bản thân mình thích và muốn thử thì đó là điều nên làm. Rất nhiều đôi giày sneakers ra đời và trở thành biểu tượng qua nhiều thập kỷ nhưng cũng có những đôi giày chỉ mới ra mắt nhưng đã trở thành “kiệt tác” của hiện tại và tương lai. 1.Giày sneakers&#160;thể thao kinh điển mọi thời đại&#160; Nếu ai đó hỏi rằng đâu là đôi&#160;giày sneakers&#160;thể thao kinh điển mọi thời đại thì câu trả lời chính là Converse Chuck Taylor. Có thể khẳng định rằng trong tủ đồ của giới trẻ hiện nay bất cứ ai cũng sở hữu ít nhất một đôi giày này. Vởi vẻ đẹp mạnh mẽ, cuốn hút và tinh tế, Converse Chuck Taylor có sức ảnh hưởng rất lớn đối với tín đồ thời trang và làm mê mẩn bất cứ ai mỗi khi xuất hiện. 2.Giày thể thao hiện đại năng động Nike Air Force 1&#160;là phiên bản đầu tiên của thương hiệu hàng đầu thế giới Nike &#38; đến hiện tại dòng sản phẩm vẫn chưa hề lạc hậu. Với thiết kế đơn giản nhưng vô cùng tinh tế đã luôn làm hài lòng các tín đồ của mình khi dần cải thiện về chất lượng.Cho đến hiện tại thì dòng&#160;Nike AF1&#160;này đã ra mắt hơn 500 phiên bản cũng form đó, kiểu thiết kế đó nhưng màu sắc, chất liệu, họa tiết thì hoàn toàn khác nhau. Điều này cũng tạo sự thích thú đối với giới trẻ &#38; cũng cho người dùng được nhiều sự lựa chọn hơn. 3.Giày mang phong cách lịch lãm Thông thường, một đôi giày da nam như Chelsea có vẻ không được trang trọng và lịch sự đối với những&#160;cuộc họp hay sự kiện quan trọng bằng Oxford hay Derby. Tuy nhiên khi phủ lên mình chút “rock’n’roll” của lớp da bóng màu đen đã khiến chúng thay đổi hoàn toàn, lịch lãm và nghiêm túc hơn nhưng vẫn không làm mất đi chất nổi loạn vốn có. Quần jeans ôm sát hay skinny jeans chính là một trong những lựa chọn hoàn hảo trong phong cách hàng ngày. Cứ thử nhìn Kanye West diện Chelsea Boots mà xem, bạn sẽ nhanh chóng muốn chất đầy skinny jeans trong tủ để “phục vụ” cho đôi Chelsea của mình. 4.Giày cao gót nâng tầm quý phái của nữ giới Là con gái, chắc hẳn chúng ta ai cũng đều có một bộ sưu tập giày cho riêng mình, và sự xuất hiện của những đôi giày cao gót là không thể thiếu. Hình ảnh các chị em thướt tha kiêu sa sải bước trên những đôi giày gót cao chắc chắn sẽ thu hút biết bao ánh nhìn của mọi người. Giày được thiết kế như một đôi sandal và có thêm phần gót cao. Các quai của giày thanh mảnh, tăng thêm phần xinh xắn cho đôi chân khi mang vào. Giày đi khá êm chân, form ôm vừa khít tạo cảm giác chắc chắn khi sử dụng. Phần đế nhọn cao sẽ giúp tăng thêm phần dịu dàng cho các bạn khi mang vào nữa đấy.Với 2 màu đen và trắng, rất dễ dàng cho các bạn lựa chọn. Mình nghĩ đây là đôi giày vừa phù hợp khi đi làm lẫn đi tiệc hay đơn giản là dùng vào những buổi dạo phố, shopping cùng bạn bè nữa đấy.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="alignwide"><strong>TOP NHỮNG MẪU GIÀY BÁN CHẠY NHẤT 2022</strong></h2>



<h2 class="alignwide has-small-font-size" style="font-style:normal;font-weight:300">Thời trang vốn là sự xoay vòng của những yếu tố cổ điển và hiện đại. Và chúng ta không thể chối cãi được rằng, cho dù theo đuổi xu hướng thời trang nào đi nữa dù mới hay cũ thì chỉ cần bản thân mình thích và muốn thử thì đó là điều nên làm. Rất nhiều đôi giày sneakers ra đời và trở thành biểu tượng qua nhiều thập kỷ nhưng cũng có những đôi giày chỉ mới ra mắt nhưng đã trở thành “kiệt tác” của hiện tại và tương lai.</h2>



<h3 class="alignwide"><strong>1.<strong>Giày sneakers</strong>&nbsp;thể thao kinh điển mọi thời đại&nbsp;</strong></h3>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1920" height="1280" src="https://nguyenluan01.github.io/-/wp-content/uploads/2022/08/camila-damasio-mWYhrOiAgmA-unsplash.jpg" alt="" class="wp-image-19 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-text-align-left has-medium-font-size">Nếu ai đó hỏi rằng đâu là đôi&nbsp;giày sneakers&nbsp;thể thao kinh điển mọi thời đại thì câu trả lời chính là Converse Chuck Taylor. Có thể khẳng định rằng trong tủ đồ của giới trẻ hiện nay bất cứ ai cũng sở hữu ít nhất một đôi giày này. Vởi vẻ đẹp mạnh mẽ, cuốn hút và tinh tế, Converse Chuck Taylor có sức ảnh hưởng rất lớn đối với tín đồ thời trang và làm mê mẩn bất cứ ai mỗi khi xuất hiện.</p>
</div></div>



<h3 class="alignwide"><strong>2.Giày thể thao hiện đại năng động</strong></h3>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top" style="grid-template-columns:auto 30%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="2400" height="3600" src="https://nguyenluan01.github.io/-/wp-content/uploads/2022/08/ryan-plomp-jvoZ-Aux9aw-unsplash-1.jpg" alt="" class="wp-image-35 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size">Nike Air Force 1&nbsp;là phiên bản đầu tiên của thương hiệu hàng đầu thế giới Nike &amp; đến hiện tại dòng sản phẩm vẫn chưa hề lạc hậu. Với thiết kế đơn giản nhưng vô cùng tinh tế đã luôn làm hài lòng các tín đồ của mình khi dần cải thiện về chất lượng.<br>Cho đến hiện tại thì dòng&nbsp;Nike AF1&nbsp;này đã ra mắt hơn 500 phiên bản cũng form đó, kiểu thiết kế đó nhưng màu sắc, chất liệu, họa tiết thì hoàn toàn khác nhau. Điều này cũng tạo sự thích thú đối với giới trẻ &amp; cũng cho người dùng được nhiều sự lựa chọn hơn.</p>
</div></div>



<h3 class="alignwide"><strong>3.Giày mang phong cách lịch lãm</strong></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="2400" height="1600" src="https://nguyenluan01.github.io/-/wp-content/uploads/2022/08/giay-chealse.jpg" alt="" class="wp-image-64"/></figure>



<h2 class="alignwide has-medium-font-size" style="font-style:normal;font-weight:400">Thông thường, một đôi giày da nam như Chelsea có vẻ không được trang trọng và lịch sự đối với những&nbsp;cuộc họp hay sự kiện quan trọng bằng Oxford hay Derby. Tuy nhiên khi phủ lên mình chút “rock’n’roll” của lớp da bóng màu đen đã khiến chúng thay đổi hoàn toàn, lịch lãm và nghiêm túc hơn nhưng vẫn không làm mất đi chất nổi loạn vốn có. Quần jeans ôm sát hay skinny jeans chính là một trong những lựa chọn hoàn hảo trong phong cách hàng ngày. Cứ thử nhìn Kanye West diện Chelsea Boots mà xem, bạn sẽ nhanh chóng muốn chất đầy skinny jeans trong tủ để “phục vụ” cho đôi Chelsea của mình.</h2>



<h3 class="has-medium-font-size"><strong>4.Giày cao gót nâng tầm quý phái của nữ giới</strong></h3>



<p style="font-size:15px">Là con gái, chắc hẳn chúng ta ai cũng đều có một bộ sưu tập giày cho riêng mình, và sự xuất hiện của những đôi giày cao gót là không thể thiếu. Hình ảnh các chị em thướt tha kiêu sa sải bước trên những đôi giày gót cao chắc chắn sẽ thu hút biết bao ánh nhìn của mọi người.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="2400" height="1600" src="https://nguyenluan01.github.io/-/wp-content/uploads/2022/08/emily-pottiger-Zx76sbAndc0-unsplash-1.jpg" alt="" class="wp-image-54"/></figure>



<p class="has-medium-font-size">Giày được thiết kế như một đôi sandal và có thêm phần gót cao. Các quai của giày thanh mảnh, tăng thêm phần xinh xắn cho đôi chân khi mang vào. Giày đi khá êm chân, form ôm vừa khít tạo cảm giác chắc chắn khi sử dụng. Phần đế nhọn cao sẽ giúp tăng thêm phần dịu dàng cho các bạn khi mang vào nữa đấy.Với 2 màu đen và trắng, rất dễ dàng cho các bạn lựa chọn. Mình nghĩ đây là đôi giày vừa phù hợp khi đi làm lẫn đi tiệc hay đơn giản là dùng vào những buổi dạo phố, shopping cùng bạn bè nữa đấy.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenluan01.github.io/-/abc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://nguyenluan01.github.io/-/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://nguyenluan01.github.io/-/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenluan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Aug 2022 01:59:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenluan01.github.io/-/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenluan01.github.io/-/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
